[勸世]示威者畀人headshot係無線影到

記者係朋友
記者嘅朋友都係記者
你係記者行家見到其他同行畀人阻住影 都會反感
so far記者幫助呢場運動好多
就算唔妥無線都好 都要記住新聞自由係我哋嘅彈藥其中之一

大家要理性啲
雖然無線係偏頗 但係現階段我哋唔可以冇咗新聞自由同記者 嘅支持

Cam men唔應該係我地針對既對象 而係新聞部既主管

下次見到tbb 記者say 返sorry先
再屌佢上司

up

推

警察濫暴 打埋記者 槍指記者 個盧森堡記者先會屌佢地motherfuckers
舉牌好啦 搞前線記者我地就係同黑狗一樣破壞新聞自由

有連登仔話七警案攝記唔肯幫手作供，所以扺屌
但唔好唔記得，佢當時即刻叫埋行家影過去
袁志偉有冇落Order阻止佢去作供係冇人知

為啖氣針對記者 對我哋冇著數

同意 新聞自由係好重要 大家要三思！
我地追求既係自由 新聞自由都係其中一種。

pish

聯合次要敵人, 攻擊主要敵人
TVB 唔係我地要攻既重點

而家樹敵無好處

五年前七警都係 cctvb 影到
有問題嘅係袁花同中高層

無線會唔會影到隻鬼扮示威者煽動衝警署個下

push